MI能源賭博區

0.65 @10手

賭仔在那

隊友呢

等睇0.055

點解唔賭1177

會唔會出唔到報

146個陣唔敢入 結果收市個陣已經升到203

ipo後的兩三個月有睇過下

672000@0.123